［NBA]勇士三連霸成功？

到咗季尾
大家覺得勇士可唔可以三連霸

Nope

未必 有暗湧

都應該無乜問題
東岸打到半死先入final

吾皇都瓜左

過到柒箭先講啦

仲有邊隊威脅到佢地
Rocket/okc?

問過我皇未